蝦條哥新搵個女仔好 gfable

臉圓圓

pish

Ig?

對腳咁撚淫

= =通街都係呢D料

素人嚟講 對鏡頭又幾自然

佢ig放嘅相執得幾好

身材唔錯

想屌

應該搵個大波既，補充米媽冇波既不足

真人老左啲
睇樣青春啲

蝦叔問佢問題時，佢答得勁心虛
加上佢都認自己任性
咁都叫GFable?

依d唔係做媒咩

勿認真
轉頭就識左件

Omi 好撚假
有咁既水平駛搵交友app
又呃毒撚

一般貨色.JPG

想屌！

B cup比盡
唔係處

樣又老

係媒

其實佢叫自己蝦條，咁係咪次次都有蝦條食

根本係想捧新人
就扮發現優質素人
條橋舊到唔恨
一兩年前都有條女話係做開侍應
俾人發掘驚為天人
事後被踢爆本身就係演藝公司啲人
去做侍應夾埋記者扮俾人發掘
呢招好似係台灣興起先
一般人對素人要求比較低
如果發現超出期望
就會俾特別高評價
同一個女仔如果係正式出道或者選美出身
坊間要求會比較高
好似呢個女仔
以娛樂圈標準嚟講係普通過普通
但以素人嚟講就係高水準

佢都講左自己比人屌過啦

真係素人嚟

段片出果陣本身IG得幾百科勞

巴打係時候走出嚟現實世界

即係咁
任何新人出道前都係得好少人識
其實睇下之後仲會唔會搵佢拍嘢就知
呢啲嘢時間會話俾大家知真定假

我諗都係港豬黎

好老，搵個咁差既女做乜

你估我好似你咁無拖拍咩
前世未見過女人呀你？

留名

呢啲app的廣告一定係做媒
我同你講上得鏡拍片自稱素人99％都係做媒
e.g. 台灣黑男, 佢當中係會有真的素人 但大部分係做媒 通常係啲agent搵佢宣傳啲女 順便ig吸一堆follower

呢D 廣告野都有人諗真定假
平時會唔會諗AV都可能係真野

你諗下OMI俾錢賣得廣告 事前雙方一定開哂會，傾下條片想以一個咩方式去present。
因為如果真係random係app抽女, 出嚟係條mk／臭寸／無學識／好怕羞, 個反感程度OMI係受唔起, 仲有人玩佢個app? 所以個女仔對鏡頭相對自然係因為佢事前一早知同蝦條拍片, 一定prep過。而同時又唔會係啲太紅的人, 如果係個10k up followers的女之後話係隨機抽中你信唔信？

利申: 條片拍得幾好, 回響絕對係正面Omi錢洗得抵既, 但條女個性格就肯定係present出嚟 真人好難講。同埋有無人留意youtube唔少comment都係類似
：親身體驗：omi上面真係幾多靚仔靚女㗎
：必須支持！即刻去下載omi
：屌 要課金先

空姐樣
結果睇IG 真係做空姐
至於空姐。。。

omi暗藍嚟
之前某26channel合作拍約去黃店食野
拍完出嚟話黃店唔得 ban咗
仲要up啲相畀佢AI認證
勸各位咪撚用

佢既反應同外表，加上自稱拍2次拖，已經引起好多人注意⚠️ 收視率都係要呢d😂勿認真

性交達人

唔睇黑男都唔知台灣周街都係演員

咁台灣Kol個市場大過香港好多既
一街都自稱model、演員, 事實就只係車展show girl或者拍下性感硬照
你話ig比人j下就唔難, 要想紅到上電視咪要靠黑男賣下廣告

ig冇黑絲淫腳相

蝦條哥無食，我唔信

唔使咁認真啦，睇完cls就算啦

毒撚真係易呃

呢個真，有次黑男訪問個“素人”，其實個素人嚫模(我following 開)一早已經識黑男，佢都去開玩很大，國光呢 d show，根本黑男訪問假野居多

鄧月平？

八婆墨

有腳唔洗玩波

一齊過既咩

前幾年條仔就正啦

都一段時間啦

who ?

Ah gi 世界第一

樓主pin

分分鐘樓豬都係媒 pr post

冤枉

得咗

應該唔係啦

咁都有人信係素人

咁佢拍開街訪真係唔會有咁多演員，可能得一兩成係啦，有啲女想紅咪特登搵佢幫手，有啲就真係路人，但呢啲app廣告唔同wo人地擺明賣廣告梗係搵演員啦

Vien

屌佢老母揾錢死去kol100呀嘛

單嘢無咩人知 冇得怪嘅
同埋暗藍點會咁高調
上網查間公司都無咩料
但之前單野係真
channel擁有人自己親口講
最尾拍唔成特約片 變咗普通約會片

應該係海鮮嗰條?

間野搵人拍既橋都係得呢條橋
睇個班會唔會咁幼稚

lm

做乜唔比番啱channel做, 幾日就11萬幾點擊, 啱channel 5條加埋都唔夠佢一條多

好似好耐之前，蝦叔嗰啲約會系列/亂9敢影已經轉晒去成自己channel出。

條女大陸妹黎?
IG 有post用殘體字出

同av d素人有咩分別
素你老母咩

27碎太老

一般貨識但可以做女朋友既

點睇牙Sue
好似仲正

其實大家對素人嘅定義係咩？

black......black....black.....black.....black

.............................white

Sofa sofa sofa sofa sofa sofa sofa sofa sofa

條女本身識阿Gi
你話呢？

條女對腳好撚正

求其搵條女拍廣告扮素人呃毒男課金.

不過毒男好多都精蟲上腦

多謝你，搞到我唔撚洗入去睇人地宣傳

嘩，近排好多kol都有promote

大把連登仔/毒撚搶住埋單
理得你任性定無人性

ar blue 咁好，蝦條哥仲食蝦條

好豬

擺明係媒啦

個女仔對慣鏡頭啦

成日比我中出

我知錯了...

平姐
正呀

老實講 youtuber有廣告好難唔接
唔接廣告佢地點經營 唔通靠兒登仔養咩
大家唔好download/用個apps就得
但兒登仔身體卻很誠實 應該好多人用

無怪佢地 都有唔少channel拍過特約
單嘢真係極少人知
不過盡量避免用個app同upload資料咁解
藍公司實比料西環

有內地、有波路
幾正

呢樣真，唔樣衰比普通靚d

素人年中唔知幾多呢啲app搵人拍片賣廣告
有素人不過台灣片反而見過，因為條女唔靚

法國賭神又亂評CUP數

走漏？
BTW
熊仔頭段片comment fc咗
🇨🇳公司背景
與其話暗藍 其實暗紅
啲相全部AI人面認證
小心睇路